著名INGO美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

【#StandWithHK】其中一條最艱辛的國際戰線，應該是聯合國。為此，著名INGO美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。美國人權基金會多年來專注極權國家的人權狀況，近來集中積極香港議題，有心有力，請大家多多支持，廣傳開去。
UN is probably one of the most difficult battlefields in citizen diplomacy. Human Rights Foundation, a famous INGO, has launched a crowdfunding project trying to set up a “Hong Kong Desk” in the UN. HRF focuses on the human rights condition in totalitarian states and recently has closely followed-up on Hong Kong issues. Please support them and spread it out!

The Human Rights Foundation (HRF) has carried a strong focus on Hong Kong since the beginning of the Umbrella Movement, recognizing the Hong Kong people’s fight for democratic values.

Our work in this area has included:

Featuring speakers and participants such as Denise Ho, Johnson Yeung, Badiucao, and Natalie Hui at the Oslo Freedom Forum

Establishing a working relationship with Hong Kong activists on-the-ground and around the world

Hiring a Hong Kong native to expand and manage legal advocacy in Hong Kong, mainland China, and Asia in a targeted fashion

Engaging in legal advocacy on behalf of Hong Kong political prisoners and persecuted dissidents

Publishing articles about Hong Kong on HRF’s Medium account
Filing petitions and urgent appeals before the UN Working Group on Arbitrary Detention on behalf of imprisoned Hong Kong activists

Filing an analysis on police brutality to the UN Special Rapporteur on the rights to freedom of peaceful assembly and of association

Launching publicity campaigns to support the pro-democracy movement in Hong Kong

The Hong Kong Desk’s programs will include:
A high-profile series of op-eds and articles investigating the Chinese Communist Party’s influence in Hong Kong
Increased international impact litigation with the UN Human Rights Council
Publicity campaigns to raise and maintain awareness of human rights violations in Hong Kong
Advocacy to hold perpetrators of human rights abuses in Hong Kong accountable

推

咁快有三毛俾負皮

同我狂推

幫手推

有料到

push

已捐
推

有冇知名人士幫佢背書。

資金有限，如果有人幫佢背書認證，會比較好。

推咗先

觀望

做左少少google search, 都似樣ge

push!!!

透過國際渠道可以提高香港人權利嗎

gogogo

推，幫手課金

Push

PUSH

Twitter 幫佢宣傳下先

唔太明

義大利死咗五十幾人，係唔係拉咗譚德塞先？

簽撚到世界末日都無用啦, 呢D 野

一定要支持！！！

打國際線

推！

Push~~

係hrf官網揾唔返個fundraising既

你連做緊乜都唔知喎

幫手推！

兄弟爬山
推

支持

pish

推呀

推 p牌推唔郁

支持左先

正經野無人推？

``

請問清唔清楚港女a&v?

最底有donate link指返去樓主個網站, 所以應該係真o既

希望香港有名集ge泛民出尼認證下

試下先 起碼唔會降低

注意金額係美金, 我已經瀨左野

[國際線] 美國人權基金會話要係聯合國開「香港專案小組」！！！！！

偷左你地個post
可唔可以幫手推

推呀推

click wrong

Pish

推唔到

同問

推啦

Tui

Pushhhh

聯合國

好人一世平安 都係做多左八倍

係咪因為呢個一樓冇詳細解釋所以推唔起

課

Pushhh

有冇實際戰績

捐咗

美金定港圓？

美金

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

已貨

推下先

咁都推唔爆？

推完課金

100美金

佢個銀碼是「美金」？

係

Youtube黃標問題點搞
大家一齊諗下點樣搞掂黃標

831

無人推呀？係咪唔打國際線？

一日都多唔到一千蚊﹐搞咩

PUSH!

大力推

推!

晨早起身無力地推

搞掂 可惜要俾人無薪假 唔可以捐太多 推

先將香港警察列為反人類戰爭犯罪組織先啦.
已經死咗好多人,都完全無死因聆訊庭同刑事調查呢家嘢好多個月啦.既然佢係失敗State又係警察國家納粹黨衛軍組織, 打柒佢係唔使留力,全球協同執行啦,唔該.
戰斧直接襲擊佢總部同架步其實都問題不大.海外組可以直接武裝力量配合當地執法去攔截充公晒佢D貨.無問題. 好老實,豬共都攔截充公美國資產不宣而戰啦, 3M係美國資產嚟.

推推推

大家繼續捐錢

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

狂推

tui

算啦 我都無留意

當係出一分力

如果呢筆錢真係有用 我唔會後悔

冇錯！

大大力推

推，但其實咁多年好多地方人權都變差，佢地可以做啲咩？

已課

支持
國際線好重要

行動 推咗先算

兩張圖都正

屌那星用錯不推文

推。

推手

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

推得好似有d頹

未出糧
未課到

推，

細細地課咗一舊水港紙

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

what is this

$49,936.30

$49,936.30 raised

淨係推？課金啦屌你

done

有穩定收入嘅唔該課金

值得做

幫手捐啦喂

人權呀

$50,236.30

不如效法儒教祭祀烈士係一個地方設立總壇，另外家家戶戶好似拜祖先設祭壇
主要效果有2個
一動力信念 不忘初衷每日提醒自己追求五大訴求
二文宣教條 不斷創造反送中思想/原則/教規去實踐光復香港的願望
三實現生計 售賣反送中公仔/裝飾/靈牌/祭品(如道教的香/衣紙)

不斷去做最終就能好似儒家咁有大量講座/課程，養一大堆導師去教點樣每日不斷係生活上實現到五大訴求/攬炒，最終成為香港人生活的一大部分。下列就係例子但好似未夠系統化，無法話比人聽幾時邊刻做啲咩

咦，你部電話，好似未夠黃喎

(P牌請推)建立影子政府 準備接管政權 STRONG HKCOUNCIL INVEGSTIGATE CRIME

岩岩將MPF由港元債券轉返做美股

[國際線]有英國議員唔夠糧，有手足寄物資，議員心懷感激

美國人權基金會正發起眾籌，希望成立「香港專案小組」，全力打聯合國戰線。

非P牌入去推

做乜事

俾返你

支持

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

捐左

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

$50,525

得320人咋

UN 同 WHO 都係中國囊中物

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

pu

342個
邊個未？

課金啦喂

一個月都係得3百幾人 手足好波

Shit

人哋幫你哋，又唔推，然後又想人哋幫你，都唔知想點

幫推

推一推

正！

支持. 推

推，推，推

check清楚先。最好同美國人宣傳番

Done

正評數多過donor人數...

推唔到都推

信聯合國根本係弱智慳啲錢做其他嘢好過啦

幫你推

Lm

721